求救 無工作可以點借10000

無返工半年 屋企人係外地出左事有個喪禮要去
問過曬所有google嘅財務公司都無得借
有無方法/途徑可以借到
無信用卡得張銀行卡
感激不盡

大尹窿

你有一個腎可以唔要

旺角跳脫衣舞

大耳窿點搵？中介？

去旺角搵啲金毛mk

用手背拍下佢心口

佢就會帶路

認真

搵工啦

博一博
單車變摩托

揾兩份炒散啦
喪禮唔係即日要去掛？
兼職挨返半個月洗碗應該夠

呢個數我建議你問屋企人借
連財仔都唔借真係好難想像樓主係點生活

就係屋企人有事

做鴨啦
1Q 100

10000積蓄都冇

冇番工半年
啱啱畢業？

屋企人有事 有積蓄但唔夠

喺

當舖

炒散

一萬問朋友借 自己番工搵 好易啫

去aeon申請兩張卡囉
然後申請現金套現分期還，條數最後要還成15000
如果真係急，唯有咁